一人N個 你細個覺得好靚 大個就覺得冇咁靚嘅明星

向海嵐 細個覺得佢好似仙女咁靚
綾瀨遙 葉旋

周麗淇
細個睇天幕下的戀人覺得佢超靚
而家覺得只係中上

向海嵐我同好多fd都話細個係覺得好靚
已經有個共識係話細個全部人都係咁諗

大個都唔係話覺得柒嘅 但同靚扯唔上關係

其實佢演親都係正派角色
又做娘娘有靚衫靚妝
正常細個都會好有好感

周冬雨

李珊珊

你00後？細個到而家得10歲？

巴打細個冇睇<<無頭東宮>>?!

明明無頭東宮同楊貴妃都係邪派

細個覺得向海嵐同萬綺雯靚
諗返可能係因為嗰陣中意睇無頭東宮同我和殭屍有個約會

楊思琦

靚嘅 格衰姐

郭羨妮

4大😊

向海嵐選嗰陣我得四歲 仲特登打去tvb 投佢票

？

笑咗

何敖兒

小栗有以

為你煮 熱咖啡

梗係天王啦😁

江若琳

佘詩曼

姚子玲

Twins
仲記得細個好迷佢地

屎塔肥

小學雞時儲錢買佢碟 日日J

林依晨

美人阿！

朱茵

以前睇惡作劇之吻係覺得佢外表靚
但到大個就覺得佢係由心靚出來

即使大個咗都仲覺得綾瀨遙同葉旋好正 好有女人味 身材加氣質無得輸

姚樂怡
細個覺得佢好撚大波好正

佘詩曼
薛凱琪
李詩韻

譚玉瑛姐姐

譚育英姐姐 細個覺得佢係我女神

俾你講左先

陳慧琳

Foxy 果陣既相。。。

黃伊汶…

鍾嘉欣
細個既時候覺得佢好靚
但而家睇又好似唔係咁靚

楊秀惠 雖然依家都正 但以前正好多

英雄所見略同

全盛期嘅朱茵跟本到而家都無乜邊個跟到，黑鮑最多見到尾燈

楊怡
大唐雙龍嗰陣仲為佢冇同寇仲一齊傷心過
依家對佢既印象剩係得木偶鼻

呢個越整越怪啫

陳慧珊

傅穎

譚小環 真係諗唔明細個點解覺得靚

古裝好睇過時裝
唔知以前選港姐點解話樣衰，比起依家啲港姐直頭好樣喇

蛇斯曼

胡定欣 十幾年前小學果陣睇tvb 覺得佢係我見過最靚既女人

妙麗

黎姿

阿嬌

細個加埋屋企人都話向海嵐唔靚

郭可盈

孔琪

戶田惠梨香

chloe grace moretz

金澤文子

黑澀會班女

大個左人地都老緊係冇咁靚啦

向海嵐話佢樣衰主要係面型出事
鞋揪
不過以前啲女星嘅樣係有特色好多
唔似依家全部倒模咁嘅樣

薜凱琪

郭可盈 蔡少芬

有無睇過無頭東宮 反派

萬綺雯 （我和殭屍有個約會）
張可頤（九五至尊）
李思欣（四葉草）
李詩韻（依家改咗名）
姚樂怡

我反而覺得惡作劇嗰陣都未到最靚
佢係愈嚟愈靚 愈嚟愈有氣質同女人味

陳喬恩

其實主要係老咗啫下話

余思曼 睇tvb倚天屠龍記佢扮周芷若嘅時候

蔡少芬

陳茵媺

入黎就係想講向海嵐

楊千嬅 細個聽佢唱 可惜我是水瓶座
楊秀惠 四葉草
楊思婍

我都係 細個睇無頭東宮覺得好靚

啊嬌

楊丞琳

金所炫

徐子珊!

王祖賢

韓君婷
混血後生果陣好撚正

佢幅片場黃金圖真係扣哂分

屌呢個真，我以前都覺得佢好正。依家聽到把聲都打冷震

細個睇秀才遇著兵開始勁鍾意佢，愈大愈無feel
雖然都重係好鍾意拾義妹個角色同呢套劇

洪詩 以前青春時期真係勁迷佢。

我都係因為秀材遇著兵鐘意佢 嗰時我個小學同學仲跟佢改名做niki

佢首問號先生都好好聽

宣萱

識食呀巴打

睇唔透點解本身高鼻尖鼻都要走去整

黑鮑

向海嵐
文頌嫻
朱寶意
陳慧珊
楊恭如（雖然王珍珍好撚煩 但係眼鏡娘look以前覺得好靚好溫柔)
張文慈

朱咪咪

楊怡

細個好多都好靚，以前個年代舊果啲劇唔係點化妝好多都好自然同靚，就算唔係靚既都睇落順眼，依家全部一落妝都嚇死人

大S

一直都覺得佢好靚 鳳凰四重奏

山p

樓上有好多係講D明星"老左冇咁靚"

到底係講緊D明星老左冇咁靚

定你老左, 睇返同一個時期個明星, 覺得佢冇咁靚先?

我覺得應該講返"細個"審美同而家審美唔同左先有意思

唐素琪

葉旋 拍廟街媽兄弟 好正

牙嬌

冇扣分，到而家都仲係好撚靚

美琪bb

左山愛
明日花

認同 好正

溫碧霞
細個睇佢做妲己，真係覺得佢係全世界最靚嘅女人

有冇人記得赤沙印記@四葉草.2
以前覺得個二妹好清純 但依家睇番相又

yoyo就一直都咁靚

桃乃木
橋本有菜
三上悠亞
馮孟孟
麥明詩

橋本環奈

無
細個淨係J朱茵 賈靜雯
到依家都仲係覺得無咩超越到佢地

依家大把女鞋揪，巫婆阿moon袁偉豪條女

官恩娜

郭羨妮 以前覺得佢好靚

我都覺 反正愈得佢愈黎愈靚
不過就緊係冇後生嘅味道
絕代個時雖然都三十幾歲 但都覺得好有後生嘅味道

鄧麗欣
曲奇果陣好正

大s

唔係明星
但細個覺得曹敏莉好靚
我仲走去問屋企人佢係咪全世界最靚嘅女人

梁烈唯嚟㗎？

蔡少芬，想當年睇洛神個時

果陣睇爭霸覺得佢超索

一定係向海嵐 因為細個tvb 成日洗腦話佢好靚

糖妹

劉亦菲

大橋未久

hotcha

呀嬌

無頭東宮

我到而家都覺得佢好靚
不過爆石圖扣咗好多分

f4

kelly

而家都可以啦

邊張？

試下搵爆石妮，應該會搵到

松浦亞彌

唔好玩，真心hotcha無個靚

啱，而家睇都仲好靚，係睇多兩眼就諗起佢d衰嘢

屎一督都搵一餐

我覺得張紋嘉幾正

呂慧儀

睇金枝慾孽個陣覺得張可頤同梁琤仲靚過其他貴人

向海嵐細個個陣真係覺得佢超正

發覺大家都幾後生

蓋世寶

細個覺得郭可盈好靚，睇電視成日都望住佢

以前睇佢惡作劇之吻嗰陣我直頭覺得佢唔靚
大個睇真係另一種睇法
由心欣賞佢 美貌與智慧並重

回題
阿sa

鄧麗欣

入黎就係想向海嵐

楊思琪係靚

睇無頭東宮已經覺得佢唔靚

張燊悅，細細個睇<撻出愛火花＞，覺得佢好靚女。

中下..

陳慧珊

衝上雲霄belle勁靚
而家只係老左

楊愛瑾
細個睇愛上屍新娘 覺得佢幾靚

阿嬌 細個覺得佢好靚
但大個左就覺得唔係太靚

葉翠翠
嗰陣做到港姐 覺得佢好正 之後慢慢無蒲頭
再睇返最近啲相 都唔係特別靚

文頌嫻

套野播出多左幾多人去學柔道

痴撚線，入個po之前我真係諗緊向海嵐

好多都係因為老佐

傳穎
佢仲係少少男仔頭look嘅時候幾好 而家

向海嵐我覺得係因為無頭東宮覺得佢好古代美 但佢只適合古裝

萬綺雯萬家燈火嗰陣超正

麗妹
嗰陣睇萬家燈火覺得佢勁靚+1
仲要高馬尾勁清純

阿嬌 鍾欣桐
中學個陣超中意twins

依家覺得佢成浸雞味

百分百感覺嗰期真係不得了

4葉草果班

苑瓊丹

周海媚

汪亞姐
Did Did姐
甄妮

楊思琦
細個真係當佢係女神

滕麗名

男得唔得
Chilam

其實一開頭睇惡作劇之吻覺得佢雖然行可愛路線但係個樣真係有d豬 但係依家越黎越有女人味先覺得佢幾正

楊思琪

舒淇

最記得風火山林同雙手割，果陣見到d同學會一野撻低佢地

我覺得性格會影響觀感
格閪嘅女人幾靚都假

DODO姐

李嘉欣

官恩娜，鍾嘉欣

吉澤明步

官恩娜+1

由細到大都仲覺得綾瀨遙好靚

都好耐冇見

真人好撚正

Hayden Christensen
以前睇star wars好鐘意佢
但係老咗好似唔多靚仔

阿嬌
細個睇twins覺得阿嬌好靚 大個反而覺得阿sa靚d

覺得佢靚
但依家覺得一般 其實佢5官拼埋真係麻麻地

對腳

Angelina jolie

而家都好靚.

林心如
細個睇還珠覺得佢靚到仆街 依家睇返只係普通靚嗰種 加上佢殘得好快
佘詩曼
王心凌

細個睇night at the museum 覺得個埃及王子(rami malek)好靚仔
仲特登呃老豆我好鐘意套戲叫叫佢買套戲個cd
事實係我覺得套戲好膠但想𥄫仔
到大個小小睇twilight
佢個樣其實冇點變過
但我已經睇唔透點解我細個覺得佢係地球上最型既男人

萬二蚊

多謝多謝!!

isabella
不過把聲好難聽

唐姨

歲月無情

而家都靚呀

綾瀨遙當年幾歲 依家幾歲 咪玩啦

唔係近幾年靚咗咩
反觀唐姨

大左覺得俗

屌你地老母個post圖都無多張

執柒佢啦！

第一個諗起既真係向海嵐

唐姨四葉草嗰期真係正...勁pure勁turn
鐵馬尋橋做阿雁都仲幾正

張敏 我的綺夢

不能說的秘密女主角

依家睇翻轉頭都靚

唐姨

譚玉英

點會 好多奸角喎
佢最出名嗰套無頭東宮已經奸角

鍾嘉欣

趙學而 ....

流液飛

呢對我反而覺得佢地愈大愈靚 阿嬌我細個都唔覺得佢咁靚

我同你相反喎 細個一直覺得Sa靚d 但呢幾年覺得啊嬌五官比例接近完美

最美麗的第七天個時鍾意佢

魚米高

無靚過

我覺得係明星效應 好多人話靚 角色設計到佢係靚女 就會投射到覺得佢係好靚 過左氣回望又好普通

又或者十年八年間個審美標準都有啲分別所以會咁

利申以前好迷Stephy

Find me?
定溫碧霞

方力申

陳曉東 李逸朗

莊錠欣

2R

葉翠翠

溫碧霞

玩蛇

人

蔣祖曼 細個覺得佢好靚

見到標題就想講向海嵐 點知一入黎就見到🤣

我反而細個覺得林依晨好樣衰 又肥又孖潤腸
但大個覺得愈黎愈有氣質 女人味出晒黎